【直播15歲少女失蹤】 CCTV關鍵位彥霖遇白衫男即停播 校方聲稱硬碟不翼而飛

【直播15歲少女失蹤】CCTV關鍵位彥霖遇白衫男即停播 校方聲稱硬碟不翼而飛 | 2019-10-14 | 壹週刊

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

屌 等裝修啦

呼籲HKDI及IVE學生罷課甚至退學！學校已無法保障學生安全

唔係一到6點裝修完？

其實單野校方唔講話CCTV harddisk唔見左都冇咁可疑

而家真係好大疑點

似有人專門咁做，

重點係，疑兇知道行兇時間係邊個harddisk度